成立各行各業既工會

香港既工會對比外國既真係好唔掂
最好趁85罷工令打工仔安心
有後盾 有組織 唔會俾人單個打壓
罷工真係唔睇意願 因為有包袱
所以罷工真係人數決定一切

Z

Pish